覺唔覺食煙既人係想刷存在感

食住煙吹埋去人到博人理

我多數噴落大肚婆、手抱或手推車BB、坐輪椅廢老，睇住佢地面目猙獰又避唔到真係笑死

你弱智我知呀

Over左

睇呢條撚樣好撚快生肺癌同撚癌